cut固網電話問題

好多年前已經停咗屋企電話 一直都冇收費
但今日打去HGC話我一直都冇終止服務 只係暫停咗

而家終止服務之後要交返過去幾年每個月幾十蚊嘅增值服務費

有冇人有相同經歷？合約都冇提過有咁樣嘅收費 完全冇用過Service但白白要交幾千蚊

千祈唔好用3 講完

係咪嗰時無做足終止服務程序？
係嘅話真係要跟佢合約講咁俾錢

佢嗰時應該同我屋企人講: 你唔用就幫你停咗佢啦
但原來只係暫停咗份合約